又話迪基亞好撚勁既屌，做咩會撲個波入龍

回哂塘啦

世一門將牙

唔理點依然係世一

依家世一門將唔係馬體會果個咩？人地勁好多穩定好多

不嬲都係佢，只不過佢喺馬體會先唔出名
迪基亞比人吹世一嗰陣時佢已經係世一

個人心水top3係奧比歷 紐亞 艾利臣
之後個tier到達史迪根 漢丹奴域 羅里斯 蘭奴 古圖奧斯 拿華斯 古拿斯

唔小心姐

奧比歷公認top，佢少人吹奏啫
鬼叫英超/獌迷前幾季寧些鍾意吹奏迪閪亞，吹到大晒

因為你坐左兩年

前幾季同呢家好大分別喎

2018世盃已經回塘，但樓主坐左兩年唔知

睇火影睇到變傻仔